20歲A0 好出奇？

個個成日話
性格a380 個樣又A380 點會係A0
最衰嗰啲係 啱啱識架run state 冇人信 A0
真係屌出來
成日比fd話 扮A0 收兵🤷🏽‍♀️🤷🏽‍♀️
What can I do

眼角高？如何唔係點解仲20歲A0

你唔貼個牌點知你a0

性格a380個樣又a380
知唔知點解冇拖拍呀 咪就係衰太有自信囉

性格A380...係咪濫咁解